如果黃圈捱得過戰亂

如果黃圈捱得過戰亂
不過點樣捱得過
推曬藍絲去死?

.